
Установка
-------------------
Выполнить в каталоге DOCUMENT_ROOT
````
git clone https://JackDavyd@bitbucket.org/JackDavyd/call_helper_test.git .
````
````
composer update
````
Дамп БД в каталоге /data. Настроить подключение в конфиге.

С миграциями заморачиваться не стал. Тест все же.


Пояснения
------------
Приложение выложено в сеть. Можно посмотреть https://b24-dz2ktg.bitrix24.ru/
В привате могу дать доступы. Или приглашение в почту. Нужен адрес.

На тестовом аккаунте БД пустая. Очистил.